劉慧卿：一旦升級 情况速轉差

日前反對《逃犯條例》修訂的男子梁凌杰由太古廣場墮下身亡，民主黨鄺俊宇昨晚在警察總部外，引述梁的父母稱，「不想多一位年輕人受傷，希望大家平平安安返屋企」。他強調，希望每名示威者都能不流血、不受傷、不被捕。

民主黨前主席劉慧卿接受《無綫新聞》訪問時表示，沒有人希望見到有人受傷，擔心一旦有人將行動升級，情况會迅速變差。民主派會議召集人毛孟靜亦在facebook發帖提醒年輕人，衝擊警總的嚴重後果，或會終身後悔，籲「先想一想媽媽會多難過」。

大家不流血，不被捕，不犧牲

不想再有義士

依加仲唔夠差？

真係辛鳩苦

你唔升級 佢又唔so鳩你
你升級 和理非又屌

喂呀哥 你想得到啲乜野架
出黎流兩滴汗 佢唔彩你唔應承你既訴求就返屋企？

係烈士 唔係義士

變節